馬鞍山頌安巴士站做咩咁多狗

發生咩事 收工見到

推

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

好似有人斬人

咁驚 見到啲狗一排圍住文宣個位以為做咩

捉緊文宣組